有無人知淘寶手機點裝googleplay?

淘左部紅米note5

但無googleplay

裝apk檔

聽聞晌小米商城有 google olay

flash國製rom啦

*際

Youtube真係咁難?

用百度應用就得啦

lmgtfy

刷國際rom最好用，pc down小米助手，解埋bl鎖，揀翻國際開發/穩定版刷
另一個方法係down谷歌安裝器，一次過幫你down埋框架，play store，Google service啲野
建議刷翻國際rom，真係好用好多